今日得一個目的-賀佢老母

國殤日
得一個目的
勇武 和理非 街坊
衝擊 燒旗 歡樂抗爭
做咩都好
落中共面

賀佢老母